點解拳願阿修羅呢套神作咁耐都唔出動畫

第一: 神條毛, 係剛好黑木一個救全家, 睇埋佢對王馬先好下定案
第二: 之前宣布咗動畫製作中囉
結論: 負皮上一頁

呢套同七大罪有咩分別

拳願好睇好多

係，咁要講埋同我英有乜分別

有,呢兩套出到動畫

唔係嚟緊會出咩

我淨係focus係上一集輸 下一集反勝 再下一集又反輸
呢個橋段

神條撚毛

好想同枷樓羅瘋狂繁殖

第一輪佳作
第二輪ON9
第三輪神作

革命ON9999999

2019仲要唔知係咪年頭出

出了

呢套真心漫畫好既既神作

一樣個個係影帝..

同死神一鳩樣